坐office揸筆都無力嗰班警察準備好星期日要on duty未？

記得睇實你哋啲老公老婆呀

push

屌